有無人知日文私補邊度搵? 幾錢/hr左右的?

或者唔1對1, 1對3,4 咁我都ok, 最緊要有機會練講野

中介

中介? 私補網係有好多，但多數都係中英數呢d中學科

去hello toby搵下？
利申：有私補日文，衣家個學生係hello toby度搵返黎

搵個間有靚女miss教日文，$200/h

不過學左年就停左

半年

咩區的? 1對幾?

我琴晚上左hello toby搵，有個$260/h , 其他全部都係補習社

我用agent搵，唔知個miss仲有冇教，九龍/新界佢都ok

1對2，我同gf一齊學

敢問你又係用邊個agent網?
但你1對2就$200/h, 我無fd應該仲貴

Tg 講
我問下佢仲教唔教，如果佢補嘅直接比電話你仲好

1對2 補2個鐘total $400,果陣佢啱啱出嚟補應該唔知價，同埋我地係完全初學。唔知佢宜家收幾錢